CLC ME TEASER

牙港靚喔

史力加

牙利今日咁勤力?

今日悶

牙喪正喔

真係好美

而家有啲肚餓

NO

仲有得comeback太感動了

套衫令到我想同佢地造愛

其實佢地隊嘢出過大碟未?真心一問

未

今次應該上到1線掛
冇大公司女團回歸

聽落幾好聽咁

係,所以好期待

有撚用咩
畀佢哋唱k pop史上第二神曲
咪一樣紅唔起

上次都得
今次應該唔會唔得

港女個隊？

又話解散

今次係咪小娟再sin 多佢地一獲？

幾時有得聽

好似今日5pm

no真係好難聽